人人說科大在腳下 重有城大喺隔籬

中大 又難上 獨我KONG U光又強

禾含世界第一